[年經]呢隻腸粉真係好撚好食！

香港邊到有

觀塘鳳鳴

旺角 一條~粉~腸粉

屌原來觀塘有

廣州？

深水埗 五嫂

同港式腸粉爭得遠

雞蛋腸？
太安樓近出口個邊

深水埗有一間

自己整好易 ..開個粉漿
香港出街食都20幾30蚊碟

個醬點調
個靈魂喺個醬到

邊到

廣州